Dado el siguiente array, devuelve una lista que contenga los valores de la propiedad .name y añade al valor de .name el string ' (Visitado)' cuando el valor de la propiedad isVisited = true.

```js

const cities = [{​​isVisited:true, name: 'Tokyo'}​​, {​​isVisited:false, name: 'Madagascar'}​​,{​​isVisited:true, name: 'Amsterdam'}​​, {​​isVisited:false, name: 'Seul'}​​];

```
